引體上升連半下都做唔到!

可以由咩開始練起
最近日日都50下掌上壓

我都有掌上壓，但好似同引體上升用唔同組背肌

咁點train 先做到？
有背肌型好多

做得多就自然做到
真係做唔到就減肥，理論上愈重愈難做

搵個矮啲既架(到條腰)試下做拉既動作先啦，
或者係gym room做附助pull up機
or用象筋幫手

天生，唔駛練

買條彈力繩
每次做引體之前
將條繩綁喺條槓上面
拉之前將你其中一隻腳放上條繩用嚟卸力
分幾組做
例如 每日做三組 每組五下
練咗一段時間 習慣咗先唔用繩直接做

加油

睇睇幫唔幫到手

youtube大把教學
話人知你做掌上壓其實唔關事

重量問題 減肥啦

Youtube好多教學
咩都試下試到做到一下為止

做到一下之後就不斷做一下一下咁
日日做就做到
（3個月前一下都做唔到，依家做緊5x8）

條女自己都swing leg就唔好教人
最正宗係個下巴唔好遞高
成個下巴上高過支槓
最頂果幾cm距離特別難做

慢慢練就練到 無乜技巧 試下吊係枝bar到先 拉唔到唔好格硬拉新手好易用錯力 變左用手主導 做壞手勢 身邊啲大隻佬都會用錯學下點樣用背發力

做negative

Leg assisted pull up

其實用手拉到幾勁個背咁多肌肉，手廢咁多

反手做 正手我都做唔到

練lats pulldown先

利用resistance band 輔助，循序漸進，而且學習用Scapula 發力

1. 唔好反手
2. 手握bar 唔好呈現C 形，要O形，好似打飛機咁。
3. 做緊個時Feel 下背肌，同諗住背肌發力，唔好用二頭
4. 最重要係恆心

應該for new姐

For new唔會直接徒手做
通常都唔會咁教你